拜登就職日將簽政令 包括撤銷針對多個穆斯林國家的移民禁令

拜登也將提出一項外界期待已久的移民法案，提供估計達1100萬無證移民取得公民身分的管道，而這一提案將需要國會配合。

拜登早已表明有意重返伊朗核協議，他周六發表聲明，將提名伊朗核協議的美國首席談判代表舍曼（Wendy Sherman）為副國務卿。她也曾參與克林頓年代《美朝核框架協議》談判。

民主黨又多1100萬票

本人宣布 美國成為難民國

真主偉大
BOMB

正到瀨屎阿，以後都可以係美國睇到Allahu akbar 專業人體爆炸表演

仆街, 1月1日係尖沙咀海旁, 有個差仔拎住張紙, 舉高,
大叫, 嚇撚到我跑走

正呀喂
1月20日再無美國

人地英國人情願賺少D錢都要脫歐,就係唔想比中東佬入侵

美豬智商又點會係你同我能夠理解？
人地要錢唔要自由 寧願回歸中國 我地識條春咩

Takbir! ALLAHU AKBAR